有無人會員編號靚過我？

3000收ac，有興趣pm我

4000

6800$收

20蚊收 唔賣就算

8888收

用某燈ac加$888 收ok
check pm

連號 40000收

魂 初弒

樓主你個名

1萬

beyonce

諗住入黎挑機 點知真係咁靚

1億賣唔賣？

你都唔差

How's the meeting with trump？

點樣睇會員編號

禁佢個名之後禁起底

睇到啦

自膠

十億美金加兩棟凱旋門 換唔換

咁又點

我係cs 打手

剛才先發現，原來我個no. 都好靚下

屌 等我仲真係禁入去望

Op覺得究竟著yeezy boost 班人知唔知Kanye 係方個

係邊個

同你交換ac ok?

我都唔差

#838

唔講咁多88888收
巴打有興趣pm我 真係好有誠意

888888收
現金 唔連number

😭輸了 徹底輸了

8888加ac 賣唔賣

我呢

1000收 認真 pmed

一棟有幾多個單位

原來我都ok

我同你應該幾夾
個number

我都ok喎

$888888 收 pm

大陸牌子

我送個鐘加燒啲比你，賣唔賣？

賣埋身俾你
制唔制

你地哀喇
我話比admin知先~

可唔可以送set鞋俾我

10收

留名

pmed

二十億加兩架ufo pm

巴打check pm please

我

$88888888收 pm

好彩我都唔差

唔夠我靚

係威既

啪啪啪啪

我個仇人號靚好多Lo

我個number衰到冇人有

3層strawberry Court fast trade

終於睇到自己number 有兩單悲劇

64 911

$8888888888 同你收，pm ok?

我咁出名都唔識
我立即屌佢地老母

邊位呀你係

天真 想挑我機

人人有yeezy

垃圾

十萬收

乜燈呀 無人識喎

估唔到有人仲癲得過我

我呢 369

用某燈88888交換ok?

$88888收 有意pm

1蚊收ok?

十手獅子銀行換

好羨慕

我靚D

我覺得我個no.得意過樓主

我都係

召喚18888

簡而西

邊個係8964
利7964咋

比人捉左啦

21800000 call 我呀

8，88，888，88888都未出聲

睇野啦

lm

10000收
有興趣打24567111

係叫蟹江西呀！
Ps. 好多年前係HMV見到隻CD係咁譯

補圖

我唔鳩唔白痴

我驚會比公安拉鳩我

屌你做乜鳩 晒我時間㩒入去 柒下柒下咁

Kanye West

咁靚有乜用